[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

廢話唔多講

今次可以由6月頭撐到而家，不割席一定係主因。
有人話理咁多民意做乜？
但今日大家都feel到身邊支持左咁耐既人都有所動搖，絕對係好危險。
記住，少一個人支持，就係少左一個。

錯既源頭一定係政府，無可置疑，但我地今日既做法絕對有改善空間。

係諗到下一個行動方向之前，道歉唔一定會挽回到啲咩，但一定唔會比今日既觀感差！

希望勇武今次都唔好同道歉既割席，大家都係盡力為件事好！

814 全力係機場同遊客道歉+文宣，支持請幫推。

光復香港，時代革命，死也不割。

推

Push

推 唔好以為道歉冇用 一定嬴返好多掌聲同民意 唔該聽日去機場 係完完全全和理非 唔好阻人上機 真誠地同旅客道歉

I'm sorry but it's the government's fault

Lish

支持 懇請手足聽日一齊入機場道歉

大家都知係政府錯，如果唔係唔會星期日吹雞，星期一都咁多人一齊半日罷工去機場。

但今日有咩反效果一定要正視，只要內部唔割席，道歉有咩可以輸？？？

諗到下一個行動方向前，請大家開始道歉行動先
Nothing to lose

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

推！

有冇人一齊整小册子

終於有人開po講
希望多d人討論下用番個道歉運動

係機場搞個道歉運動 點睇

支持!

自推
諗到下一個行動方向前，請大家開始道歉行動先
Nothing to lose

推。今日好傷心，唔係因為睇到前線打人，係前線唔聽勸。知唔知當局者迷，被嬲嘅情緒帶動好易做錯決定。求你地唔好同和理非割蓆好冇。

無辦法 勇武光環

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

暫時：set counter幫旅客book機票，解決落腳等等問題等佢地唔好咁徬徨

塞幾日放幾日 等同一批旅客唔會滯留太耐（塞幾放幾要大家傾）

（建議）而家要點樣補救/澄清示威者打記者/救護？

想幫你推但係p牌仔
希望可以討論下點樣搞好形象工程
民意嘅重點係要提高我地嘅可信性（個人睇法）

贊成

一齊研究點道歉會有效

[推俾民間記者會戰友睇］［Damage Control] 機場圍公安事件應對公關

自推！

要好小心
Say sorry 唔係咁簡單，sorry咗嘅嘢之後就唔做得，
如果唔係，失信仲大鑊

其實道歉呢招可以長用

可以宣傳比旅客知道事實之餘

的確又真係對佢地有一定程度阻礙

講聲sorry都應該

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

道左歉先

推
【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

支持
大家一齊拎道歉同澄清文宣入場
唔好入去塞人
一齊向世界宣揚下我地係唔係暴徒
政府先係

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

不如拍片上youtube, faceook, twitter, reddit????

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

推
敢真誠同旅客道歉係正苦無膽做嘅嘢

認同
冷處理先是政府一向做法

推!

政府高姿態表明會放臥底，所以引致今日大家專心捉鬼，遲下互不信任，甚至每日已經少專注提出五大訴求

推！一定要同遊客道歉say sorry!

可以藉住個勢，推翻曬啲責任落政府到
啊伯啊婆旅客會降低對政府好感
增加學生好感

P牌推

道歉，表示誠意

PR 好重要

雖不完美但不割席
向受影響遊客道歉都好既，起碼表現到我哋唔係黑警唔係政府，係有得溝通

721 811

唔好咁講
注意用詞

勇武可以 鳩衝
和理非點解唔可以鳩道歉？
想去道歉就去做啦

勇武負責衝
和理非負責攞光環
原本分工就應該係咁樣

不割𥱊，不分化

正

推，唯一個post值得推，一齊係機場搞道歉行動，向旅行道歉，不割蓆，一齊承擔責任，大家一齊去機會道歉好嗎？

唔好再阻人登機

機管局唔比人check-in 又照飛
呢個係政府行政失當所致
就算追討損失 可以搵邊個示威者追討？

道歉 唔係一句就算
唔係形式化 口交部 係要有實質嘅道歉
要承擔之後嘅責任 賠錢 你賠到幾多個

如果要道歉
不如就有催淚彈入民居都道埋歉？

最後要選擇道歉嘅 無人會阻止大家嘅行動

不分化 不割蓆
光復香港時代革命

不會割但可能檢討可以道歉
唔好白廢咁多人既命,努力

道歉係ok 架, 攻城為下攻心為上

更顯我地同政府唔同, 佢地死都唔道歉

求下你哋唔好再喺機場衝

自推

推畀有心人睇哂成個video:

仲有以下篇文：

希望大家認清楚：
1. 乜嘢係蓆？
2. 乜嘢係「民意」？
3. 點解係核爆都唔割？

願各位同路人一齊進步

機場停飛又係關示威者事咩
幾個手足噤大權可以叫停機場
無嘅話噤就咩要對歉?

攔路搞到清場果D 咪示威者
道歉個方向都要岩
唔係為停運輸而係令居民有bad experience 而道歉

屌，射催淚彈關我地撚事，但係打擾到居民就真心關事

理性討論

推呀

海外文宣寫左封對遊客嘅道歉信

小心有鬼，不過我相信和理非會理性。
見到啲鬼， 由佢自己一個激動自己行開。
同一時間和理非都要大膽小小， 見到搞事嘅人要開聲。

點解要道歉
其實就好似 Good cop bad cop 咁
一個打完一個拉走話唔好意思

可愛的香港人… 唔好俾憤怒蒙敝理智 勿忘初衷
我地爭取嘅五大訴求 為咁多位義士討回公道
捉鬼黎打 阻住救護 真係無補於事
但話咗不分化 都不割蓆
每次都有吸取到嘅經驗 我地下次做得更好!
加油

呢步點睇
今日一定要入機場幫啲旅客追究航班假取消 暫時唔洗玩癱瘓住

唔洗道歉呀，最盡同私下旅客講聲多謝耐心等候就得，所有公司都係多謝人等候，旅客唔係市民嘅客仔唔需要道歉

道歉對象純粹係旅客，係旅客

打警察打公安我無意見 大家開緊戰無誰對誰錯
但搞到旅客肯定係無辜，
阻人返屋但回講都唔通

道歉一樣最緊要人多先顯得有誠意。求下大家放工去

推, 話左各有各做
咁琴日塞完今日咪道歉, 比人睇我地有自省係好形象
我地而家係唔完美!但可接受!可改善!

加油各位手足

及時道歉嘅威力可以好強
林鄭民怨咁大其中一個因素就係死撐唔道歉
好後期先出黎道歉
以退為進做下公關show冇咩問題

支持！

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

push

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics。因為謠言需要用民間文學和民間藝術形態，故此是民俗學的學術研究題目，我在德國讀書的時候，研究過二次大戰的謠言戰術，納粹集團及英美盟軍也用。
示威者在機場犯錯，滋擾旅客，拘禁北京記者，阻礙警方救援，是否要道歉呢，甚至要做圖道歉呢？
你以為你的對手是無權力任你說有食藥、無食藥而恆久寬恕你的學者陳雲嗎？你的對手是謠言高手中國共產黨，殘酷狡猾的獨裁蘇維埃政府。你的一個錯誤的舉動，足以引發共產黨派武警團進入機場維持國際航班的秩序——在香港警方的邀請及授權之下，香港警方可以將中共的武警納入香港臨時編制的。中共的武警團將文明禮貌處事，國際旅客也會諒解。一旦武警團進入香港警察編制，香港就進入烏克蘭模式，但我們不是烏克蘭人！這個要知己知彼。我們很多人準備放棄香港移民的，也有外國護照在手。
中共造謠沒問題，他們自己人也不信的，只是服從淫威。香港示威者的道歉，就是自己承認錯誤，不打自招，給了中共堅實的材料來做宣傳，那麼不單止大陸人會信、香港人也會信、國際社會也會信。你水洗都不清，因為你往自己身上潑污水！
好彩機管局裡面有聰明人，昨晚懂得申請法庭禁制令，救了示威者。請停止機場的無聊滋擾行為，改為在市區球場公園做和平集會和展覽，請外國領事做監護，遇到中共特務滋擾就散去，由得他們在外國人的親見之下破壞展品。領事走了你就散去，不要佔領，不要過夜。出事的。

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白